去元朗玩咪撚食乙仔涼粉

呢間野係X社會開
幫襯佢=支助白衫打人

收到！

pish

又b又仔聽個名都黑
都唔知啲人為乜食佢

Push

真

環保涼粉 真係狗先會食

狗也不屌

ok...由宜家開始唔撚再食

佢哋啲粉溝咗好多雜質

屯天元 連大商場都要拉閘

只有呢間野照做生意

一蚊唔益牛屎佬,係邊間都唔好食,離開左元朗再食

呢間野勁撚污糟

下⋯b仔黑色架wo，啲涼粉

垃圾B仔, 出名無人食啦

push push

推

推
reuse涼粉

push

有無比人圍？

其實B仔出左名全元朗最唔衛生同埋難食
基本上係唔會有元朗人食B仔

果陣食環捉鳩b話佢擺街檔唔合法， 但b仔一於少理！ 當食環冇到，日日被幾百蚊掩口費比食環， keep住擺街檔

有冇凍撚茶？

722附近周圍都唔開門 係得佢開

食完柯到仆街

呢間垃圾

食滔滔
開左門
推紫米露清心丸

環保涼粉

光復香港 時代革命！

PISH

b仔好多南亞人番工

真，就係上次個字頭 其中一個叔父輩開

咁恆香都開

read my name

今次恆香、大同發過豬頭

屌你老母啱啱經過滿撚左人，九成黑衫

呢間野比狗食架,我入到去一定唔會食呢間野,尤其呢間講原來黑底開,我一定唔會食

環保涼粉
口水交流

Pish

B記出品，包垢涼粉，好野嚟～

支持環保

服務態度好差 有次計多錢死唔認

出左名垃圾 應該無人食好多年

口水涼粉

都唔撚明點解仲有人食

B仔呢啲垃圾又污蹧 大家咪食

puis

B仔喺7.22照常營業，就知佢乜嘢料，唔好幫襯

BTW B仔以前係當差嘅

推到乙仔收皮

啲人又閪 啲野食又污糟

佢最好食果個雞翼尖自己都整到啦
勁易整

以後唔撚食

元朗人表示同意

環仔糖水，不了

收到風好多環保人士鐘意食

利申 親眼見住佢啲涼粉環保重用

都

元朗人係唔會食b仔涼粉

之前比食環署除牌?又開番?

天水圍人表示:細個唔識，會同同學去食，有個fd話次次食完都肚屙，大個之後從來冇去過食。

眼見好多on9市區人同事去食，重要好興奮咁講要食B仔。

小心肚痛

收到